有無人試過喺fitness center上堂嗰陣整傷？

6月尾上泰拳班嗰陣咬柴，個呀Sir乜都唔識，間center連冰都無。好彩有個一齊上堂既女仔幫我用手帶紥實隻腳。 之後都係自己坐車去睇急症。

當時個呀Sir叫我聯絡center嗰邊話我整傷腳，如果唔係最後上唔晒先黎講就太遲。 我當時有即刻搵個聯絡人要求extend啲堂，但佢話我到最後上唔晒先再講。 到而家我都未可以跳動，根本就唔可以上堂。上星期我同佢講，我個會藉就到期，我要求extend membership 佢先黎要求我出示醫生紙證明我做唔倒運動，我俾左睇跌打既收據佢睇，之後佢一直都話負責人未覆。

再拖到今日我再問佢，佢話負責人回覆都係要續返會計返上唔哂既堂俾我！？

我真係覺得好唔合理！
請問大家有咩辦法？

張証到期上唔晒堂係因為關center事?